---
title: "Pięć kroków do zapamiętania"
linkTitle: "5 kroków do zapamiętania"
weight: 2
description: >
  Zapamiętywanie wersetów biblijnych dzięki aplikacji Remember Me. Zastosować podstawowe zasady zapamiętywania Biblii w swoim codziennym życiu.
---

### 1 Dodać werset biblijny.
Aplikacja biblijna Remember Me oferuje kilka możliwości zapisywania tekstów biblijnych w urządzeniu. Może Pan
- wpisać dowolny tekst ręcznie
- pobrać werset z różnych wersji Biblii
- pobieranie zbiorów wersetów biblijnych od innych użytkowników.

### 2 Zapamiętać werset.
Zapamiętywanie wersetu biblijnego jest przyjemne, jeżeli stosuje się różne metody.
- Posłuchaj tego
- Ukryj przypadkowe słowa
- Zrób z tego puzzle
- Pokazać pierwsze litery lub linie pustych słów.
- Napisz pierwszą literę każdego słowa

### 3 Wykorzystanie tematów i obrazów.
Nie każdy jest dobry w zapamiętywaniu liczb i nie trzeba być dobrym, aby zapamiętać tekst. Proszę dodać do swojego wiersza jakiś motyw lub obrazek, a pomoże to Państwu przywołać z pamięci właściwy wers.

### 4 Powtarzanie zapamiętanych wersów.
Po zapamiętaniu wersetu, pojawi się on w polu "Należy" do wglądu. Rozpocząć serię flash cards do przeglądania. Proszę powiedzieć na głos werset biblijny, odwrócić kartkę i sprawdzić, czy dobrze go Pani zapamiętała.

Powtarzanie w odstępach czasu sprawia, że często sprawdzają Państwo nowo zapamiętane wersy, ale nie zapominają również o znanych wersach.

### 5 Jak najlepiej wykorzystać czas.
Wykorzystać każdą chwilę. Najlepsze aplikacje do zapamiętywania Biblii działają dlatego, że można wykorzystać dwie minuty podczas mycia zębów na zapamiętywanie. Proszę mieć aplikację przy sobie i korzystać z niej podczas tych naturalnych przerw w życiu.
